一個掣，全中國人都會死，但香港會一齊陪葬。你會唔會㩒？

Ching 啲英文麻麻媧

會唔會係pressing button

yes

港式英文都幾有特色呀

唔會

攬炒成功

sor淨係改咗下面個句
pushing係原圖字嚟

原圖係依個
大家可以玩下

願意

冇所謂
我死左香港可以重生我願意

咁等我老咗先㩒

不了 支那人不值得香港人去犧牲

會狂按